武漢肺炎爆發 真係大大巴打落政府到

1.政府繼續為蒙面法上訴
2.政府官員唔知係咪覺得帶左口罩就係支持運動，張建宗 陳肇始 分別有咳 唔帶口罩
3.中午講剩係飛機要申報健康狀況，高鐵唔洗申報 之後 宣佈高鐵中招

面皮厚到唔識痛

都講咗半年大話喇
仲有咩所謂

宜家藍絲都開始壞疑緊自己

第三點真係「 好笑」到暈
但受既咪又係香港巿民.

文宣

做錯野都唔洗落台
無所謂啦
有咩事 佢地自己走先啦
你買點會驚
林鄭已經走左啦

我準備上去
然後返黎行下狗竇
又去下報失先
跟住又行去禮賓府
希望冇事返黎

有無少d字既 想印想貼

車落去又點
佢地做咩都無報應

想要個為中央刷鞋定為人民既特首

由佢地啦，仆街唔好喊

有咩咁大巴，有事都係前線，你估佢哋會有事？

香港快亡國了

G持